# Плагины для MaxSite CMS

* collector (Виджет Яндекс.Денег для благотворителей)
* highlight (Подсветка синтаксиса в блоках кода)
* lighter (Подсветка синтаксиса (JS, PHP, CSS, HTML, Ruby, Shell, SQL, Markdown))
* masha (Выделение интересных фрагментов текста с формированием специального url для доступа к этим пометкам)
* ny_headline (Красивая праздничная шапка, скромно позаимствованная у Яндекс.Почты)
* popeye (Гибрид лайтбокса и слайдера)
* smf_integration (C помощью этого плагина ваши комьюзеры будут автоматически авторизовываться на форуме)
* yandex_share (Блок «Поделиться» от Яндекса)